內銀出左業績

有無清手上有貨，好似唔錯咁
討論下

邊間出左

支銀

等緊其他幾間希望星期1唔好爆升， 我張short call

內銀年年業續都好好架啦
估值重估都講左好多年
但股價都係唔識郁
拖累恆指

內銀業績好難會差

3988 10手
月供價 3.13
今次收息又加...
不過我估佢 下年業績應該會減

唔講條數真定假
大陸停擺2個月, 諗住復工經濟恢復,
點知出口單無哂, 工廠借大把數收唔返, 執笠變壞帳, 連鎖反響盈利一定有影響
未來2年業積係點自己估

督數,年年有增長

內地有2本數簿。唔通真係不要問、祇要信

通常內銀都出埋
就跌得

內銀準備減存款利率

美國甘印銀紙法
無知一問
內銀會唔會升

講真，如果盤數係真的話

就唔會十幾年上市，有波幅無升幅啦

939 （$5-$9）
1398 （$4-$8）
3988 （$2.5-$4.5）

得招商銀行似樣啲

拉長時間，仲衰過公用股

年年都話重估，年年都估唔到，真係當市場參與者白痴咩

放債放得多，中共又會插隻手埋嚟，叫你做少啲生意

公司經濟周轉唔嚟，又玩債轉股

公司還唔到息，又要零息拖長還

所有蝕錢的鐵路都要比錢參與

買恆生都仲好過內銀